\subsection{Methods used for User Experience Evaluation}
AttrakDiff: Spørgeskema (7 pragmatisk og 14 hedonisk) \\
SUMI: Spørgeskema og test (test efterfulgt af spørgeskema til test af tilfredshed) \bjarke{originally chosen} \\
Co-discovery

\subsection{Assignment definition}
Form: summativ \\
Hvornår i udviklingsprocessen: Laver en vurdering af Amazon?s hjemmeside som er i produktion


\subsection{Description of evaluation process}
\begin{itemize}
\item Et par af to inde samtidig
\item Oplæsning af introduktionstekst
\begin{itemize}
\item Hvordan opgaverne skal udføres
\end{itemize}
\item Blev først testet af co-discovery: moderator \& notetager
\begin{itemize}
\item Opgaver: Stories
\item ~17 minutter i alt
\end{itemize}
\item Dern\ae st individuelt udfylde Attrakdiff spørgeskemaet
\begin{itemize}
\item ~5 minutter i alt
\item Erfaring med amazon
\end{itemize}
\item Til sidst fælles evaluering
\begin{itemize}
\item Deltagers oplevelse af systemet
\item Vores m\aa l med testen/opgaverne
\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Testplan}
Purpose: At test brugerens oplevelse og tilfredshed af Amazon, både pragmatisk og hedonisk. \\
Main questions:
\begin{itemize}
\item Er der dele af systemet brugeren ikke er tilfreds med?
\item Hvilke dele af systemet benyttede brugeren (ikke)?
\item Var der dele af systemet som var et problem for brugeren?
\end{itemize}

User profile:
\begin{itemize}
\item Almindelig og computerkyndig
\end{itemize}

Participants and roles:
\begin{itemize}
\item Os som moderator og notetager, samt to testpersoner der kan samarbejde
\end{itemize}

Test methods:
\begin{itemize}
\item Questionares : AttrakDiff
\item Lab studies: Co-discovery
\end{itemize}
Test are formative.

\begin{itemize}
\item Form\aa l: Teste brugerens tilfredshed, både pragmatisk og hedonisk
\item Hovedspørgsmål: Tilfreds med / synes om systemet? Dele bruger ikke tilfreds med?
\item Brugerprofil: Alm ikke it-kyndig person
\item Deltagere og roller: Os og test personerne
\item Test metoder:  AttrakDiff og SUMI
\item Opgaver: eks. udforsk lign produkter via recommender system
\item Kontekst og udstyr: lab eller online study. Internet og email, eller på papir format
\item Dataindsamling: Spørgeskema + (evt. finde metode til iagttagelse af test personen)
\end{itemize}
